水門雞比人斬？

推

屌

痴撚線呢個社會

係咪又係民賤聯

痴撚線

Push

DKLM

Pish

cls原來尋晚只係序幕

痴撚線，淋完紅油宜家扑埋頭

香港出街隨時都比人斬，真係cls

呢啲先係本土恐怖主義苗頭

有理由懷疑

保皇黨開始安排打手斬人

工聯會放炸彈
何妖恐怖襲擊
民建聯斬市民

本土撐警保皇奶共恐怖主義苗頭

斬人聯可恥

難怪今日西九水門冇開門

希望佢唔好屈係龍門做。

又係藍暴徒

冚家剷

哇 屌你老母 死全家啦 藍屍

藍屍又斬人，死畜牲！

係咪恐怖分子禮義廉

民建聯好多刀手

民建聯？

我真心係同情水門老細，但我更擔心佢借呢件事攻擊黃圈......

希望快啲搵到証據係紅藍黑嗰邊搞，再搶口對外

要大大力支持下佢地。

親共恐怖主義苗頭

成日幫襯元朗國分店

佢個肉碎飯好食到PK

屌那聲被人扑到咁都講d咁嘅嘢
而家邊個私怨呀

通常嗌雞飯多

BRO打下次試下肉碎飯。我樣樣都試過。唔好食我切。

64616642星火

下次試，不過唔鐘意食佢個沙津

大把古惑仔想食呢啖飯
轉頭就攞埋暗花大家分
五十萬三年大把人接啦

所以有錢唔洗怕黑警架
俾三幾萬實有黑警幫手
黑警有錢收嘅點會唔篤

咁好撚明顯你係小人之心啦 咁都講得出口

查dab

我通常係一買就水門雞(肉碎飯多、有時加埋牛肉沙律，貪佢個牛肉)、加清玉、華叔生果、忠輝燒味，一次過買，分幾餐食。

好癲

又係民建聯

Blocked

on9

push

佢之前間舖比黑社會搞完之後屈係同間黃店啊玉搞啦
成堆人走去屌啊玉，最後發現唔關人事

班狗一定扮冇事

交4個人出黎係咩意思

亞玉同班元朗所謂黃店蛇鼠一窩，搞完水門仲唔敢認，宜家仲畀你倒轉嚟講

交人未交人囉,唔識字?

笑咗，咁嗰陣水門點解要道歉

快啲搵議員幫手

見到人就比50萬之後走得？

好嬲好嬲

水門雞老闆無話佢係為自己嘅指控道歉

亞玉嗰班屈咗水門雞幾多次，個底有幾黑又唔提

和你「提」清MPF
爭取BNO平權